[
    {
        "question": "Ant",
        "answers": "ပုရွတ်စိတ်,ပုရွတ်ဆိတ်,ပရွတ်ဆိတ်",
        "ranswer": "ပုရွတ်ဆိတ်"
    },
    {
        "question": "Arrow",
        "answers": "မြှား,မျှား,မြား",
        "ranswer": "မြှား"
    },
    {
        "question": "Address",
        "answers": "လိတ်စာ,လိပ်ဆာ,လိပ်စာ",
        "ranswer": "လိပ်စာ"
    },
    {
        "question": "Box",
        "answers": "သက်တာ,သေတ္တာ,သတ်တာ",
        "ranswer": "သေတ္တာ"
    },
    {
        "question": "Bell",
        "answers": "ခေါင်းလောင်း,ကောင်းလောင်း,ခေါင်လောင်း",
        "ranswer": "ခေါင်းလောင်း"
    },
    {
        "questions": "Strong ",
        "answer": "သန်မာသော,သမ်မာသော,သံမာသော",
        "ranswer": "သန်မာသော"
    },
    {
        "question": "Bottle",
        "answers": "ပုလင်း,ပလင်း,ဖလင်း",
        "ranswer": "ပုလင်း"
    },
    {
        "question": "Basket",
        "answers": "ခြင်းတောင်း,ချင်းတောင်း,ခြင်းသောင်း",
        "ranswer": "ခြင်းတောင်း"
    },
    {
        "question": "Dirty",
        "answers": "ညစ်ပတ်သော,ညက်ပတ်သော,ညစ်ပက်သော",
        "ranswer": "ညစ်ပတ်သော"
    },
    {
        "question": "Forest",
        "answers": "သစ်တော,သက်တော,သက်သော",
        "ranswer": "သစ်တော"
    },
    {
        "question": "Sibling",
        "answers": "မွေးချင်း,မွေးခြင်း,မွှေးချင်း",
        "ranswer": "မွေးချင်း"
    },
    {
        "question": "Rough",
        "answers": "ကြမ်းတမ်းသော,ကျမ်းတမ်းသော,ကြမ်းတန်းသော",
        "ranswer": "ကြမ်းတမ်းသော"
    },
    {
        "question": "Daily",
        "answers": "နေ့စဉ်,နေ့စင်,နေ့ဆင်",
        "ranswer": "နေ့စဉ်"
    },
    {
        "question": "Rose",
        "answers": "နှင်းစီ,နှင်းဆီ,နင်းဆီ",
        "ranswer": "နှင်းဆီ"
    },
    {
        "question": "Wife",
        "answers": "ဆနီး,ဇနီး,စနီး",
        "ranswer": "ဇနီး"
    },
    {
        "question": "Bed ",
        "answers": "အိပ်ယာ,အိတ်ယာ,အိပ်ရာ",
        "ranswer": "အိပ်ယာ"
    },
    {
        "question": "Beard",
        "answers": "မုတ်စိတ်,မုပ်ဆိတ်,မုတ်ဆိတ်",
        "ranswer": "မုတ်ဆိတ်"
    },
    {
        "question": "Bone",
        "answers": "အရိုး,အစ်ရိုး,အက်ရိုး",
        "ranswer": "အရိုး"
    },
    {
        "question": "Eye",
        "answers": "မျက်လုံး,မျစ်လုံး,မြစ်လုံး",
        "ranswer": "မျက်လုံး"
    },
    {
        "question": "Hair",
        "answers": "ဆံပင်,ဆပင်,စံပင်",
        "ranswer": "ဆံပင်"
    },
    {
        "question": "Head",
        "answers": "ဦးခေါင်း,ဦးဂေါင်း,ဦးကောင်း",
        "ranswer": "ဦးခေါင်း"
    },
    {
        "question": "Heel",
        "answers": "ခြေဖနောင့်,ခြေဖနှောင့်,ချေဖနှောင့်",
        "ranswer": "ခြေဖနောင့်"
    },
    {
        "question": "Garden",
        "answers": "ဥယျာဉ်,အူးယျာဉ်,ဥယင်",
        "ranswer": "ဥယျာဉ်"
    },
    {
        "question": "Soap",
        "answers": "ဆက််ပြာ,ဆပ်ပျာ,ဆပ်ပြာ",
        "ranswer": "ဆပ်ပြာ"
    },
    {
        "question": "Umbrella",
        "answers": "ဓီး,ဒီး,ထီး",
        "ranswer": "ထီး"
    },
    {
        "question": "English",
        "answers": "အင်ဂလိပ်,အင်ကလိပ်,အင်္ဂလိပ်",
        "ranswer": "အင်္ဂလိပ်"
    },
    {
        "question": "Mathematics",
        "answers": "သင်္ချာ,သင်ချာ,သင်ခြာ",
        "ranswer": "သင်္ချာ"
    },
    {
        "question": "Cook",
        "answers": "ချတ်ပြုတ်,ချက်ပြုတ်,ချက်ပျုတ်",
        "ranswer": "ချက်ပြုတ်"
    },
    {
        "question": "River",
        "answers": "မျစ်,မြစ်,မြက်",
        "ranswer": "မြစ်"
    },
    {
        "question": "Banana",
        "answers": "ငှက်ပျောသီး,ငပျောသီး,ငှက်ပြောသီး",
        "ranswer": "ငှက်ပျောသီး"
    },
    {
        "question": "Tamarind",
        "answers": "မကျည်းသီး,မန်ကျည်းသီး,မကျီးသီး",
        "ranswer": "မန်ကျည်းသီး"
    },
    {
        "question": "Root",
        "answers": "အမြစ်,အမျစ်,အမြက်",
        "ranswer": "အမြစ်"
    },
    {
        "question": "Grass",
        "answers": "မြတ်,မျက်,မြက်",
        "ranswer": "မြက်"
    },
    {
        "question": "Bicycle",
        "answers": "ဆက်ဘီး,စစ်ဘီး,စက်ဘီး",
        "ranswer": "စက်ဘီး"
    },
    {
        "question": "Chocolate",
        "answers": "ချောကလတ်,ချောကလက်,ခြောကလက်",
        "ranswer": "ချောကလက်"
    },
    {
        "question": "Door",
        "answers": "တံခါး,တခါး,သံခါး",
        "ranswer": "တံခါး"
    },
    {
        "question": "Aeroplane",
        "answers": "လေယဉ်ပျံ,လေယဉ်ပြံ,လေယင်ပျံ",
        "ranswer": "လေယဉ်ပျံ"
    },
    {
        "question": "Fly",
        "answers": "ပျံသန်းသည်,ပျံသမ်းသည်,ပြံသန်းသည်",
        "ranswer": "ပျံသန်းသည်"
    },
    {
        "question": "April",
        "answers": "ဧပြီလ,ဧပီလ,အေပြီလ",
        "ranswer": "ဧပြီလ"
    },
    {
        "question": "September",
        "answers": "ဆက်တင်ဘာလ,စက်တင်ဘာလ,စစ်တင်ဘာလ",
        "ranswer": "စက်တင်ဘာလ"
    },
    {
        "question": "Pupil",
        "answers": "တပည့်,တပဲ့,တစ်ပည့်",
        "ranswer": "တပည့်"
    },
    {
        "question": "Yard",
        "answers": "ကိုက်,ဂိုက်,ကိုတ်",
        "ranswer": "ကိုက်"
    },
    {
        "question": "Health",
        "answers": "ကျန်းမာရေး,ကျမ်းမာရေး,ကြန်းမာရေး",
        "ranswer": "ကျန်းမာရေး"
    },
    {
        "question": "Violin",
        "answers": "တယော,တစ်ယော,တရော",
        "ranswer": "တယော"
    },
    {
        "question": "Artist",
        "answers": "ပန်းချီဆရာ,ပမ်းချီဆရာ,ပန်းခြီဆရာ",
        "ranswer": "ပန်းချီဆရာ"
    },
    {
        "question": "Punish",
        "answers": "အပစ်ပေးသည်,အပျစ်ပေးသည်,အပြစ်ပေးသည်",
        "ranswer": "အပြစ်ပေးသည်"
    },
    {
        "question": "Pineapple",
        "answers": "နာနတ်သီး,နနတ်သီး,နှနတ်သီး",
        "ranswer": "နာနတ်သီး"
    },
    {
        "question": "Grape",
        "answers": "စပြစ်သီး,စပျစ်သီး,စပျက်သီး",
        "ranswer": "စပျစ်သီး"
    },
    {
        "question": "Watermelon",
        "answers": "ဖရဲသီး,ဖယဲသီး,ပရဲသီး",
        "ranswer": "ဖရဲသီး"
    }
]